EDGE雜誌最新一期遊戲評分 薩爾達10分 Horizon同仁王9分

Reviews
The Legend of Zelda: Breath of the Wild [10] / both Wii U and Switch versions tested
Horizon Zero Dawn [9]
Nioh [9]
Sniper Elite 4 [7]
Torment: Tides of Numenera [8]
Aaero [7] / PC
Dexed [6] / PSVR
Dandy Dungeon [9] / iOS

另附上第302期同303期最高評分遊戲
Resident Evil VII [9]
The Last Guardian [9]
Yakuza 0 [8]

薩爾達傳說荒野之息成為EDGE雜誌第19隻滿分遊戲
對上一隻係2015年Bloodborne

根據Neogaf的網友爆料，《EDGE》給出了如下評價：

這款擁有著悠久歷史的開放世界遊戲給出的答卷，給我們帶來了20年都未曾感受過的體驗。我們上一次踏入這樣一個廣袤且充滿著魔法氣息的土地還是在《薩爾達傳說：時之笛》里，而這一切無時無刻不在吸引著我們。無數的遊戲都曾保證能夠讓我們去到地圖上任何地方，做想要做的任何事，但卻沒有任何作品能夠做得如此水到渠成，令人無法抗拒。在過去的19年裡，《時之笛》都是這個系列歷史上最受喜愛的遊戲，可惜如今它也只能屈居第二了。

老任，不了。

一定係收晒任地獄錢

對上一隻係2015年Bloodborne

個人覺得dark soul 好玩d

唔出奇,Zelda系列無咩試過失手
最多頂多某一二集無咁好玩,但好少會差
你地點憎老任都好,Zelda的確正

的而且確zelda冇伏過
但bloodborne 都拎倒10分？

PS撚表示薩爾達拎10分好出奇咩？

Dark souls 1佢好似比9分

有咩問題 bloodborne正囉唔該

等我睇吓trailer接受左佢隻油畫畫面先出機玩